葉國謙：相信林鄭會在施政報告作出交代

行政會議非官守成員、港區全國人大代表葉國謙表示，特首林鄭月娥已盡可能就社會訴求作出回應，現時要思考如何解決社會矛盾，相信她在即將公布的《施政報告》須作出交代。

至於有公務員舉辦反修例集會、有政務官亦發出聯署聲明，葉國謙就指出，政府需要就此檢討，但相信參與的只是少部分人，不代表政府眾叛親離。

第二位行會成員覺得林鄭會用施政報告拆局

施政報告得黎老解都接管左啦

喂葉國謙含撚啦屌你老母 扮傻

葉公公呢D仆街冚又係正宗賣隊友
成個民建聯呢排都已經少出聲佢又走出黎撥火

正 政府愈多哩d人 愈好

咁不如下年拜山先交代啦

民建聯仲有元秋

繼續啦屌你老母

仲要等到你十月？

一個連報告諮詢會都唔敢去嘅柒婆，可以期望佢寫到咩

佢唔通話大部分人唔妥咩

仲拖
咁鍾意拖
拖到10.1有大禮收呀共產黨

不如等到2047年啦都唔差在

你姐係叫人10月1上街開拖 搞串習大個party 做共狗咁多年都無腦

仲等施政報告10月先黎

係喎，真係冇咩出聲

上次佢話林鄭會肢體動作表示歉意，人地即刻就眼淚都冇，躬又唔鞠

施政報告 WFC

上次葉國謙都話林奠會露出胸部